有冇人覺得呢個世界好多野都好閒

只要你諗到人可能下一秒就會死
好似大隻佬個李鳳儀咁
其實好多人無啦啦就死咗
而你仲生存在世就咩都可以睇得好開

有，港女覺得自己嘅閪窿最閒

真
個人比較哲學
成日諗野諗到好灰
世界末日 所有人死晒 無晒意識
係咪真係有神黎創造返?
如果無 咁呢個宇宙係咪靜止?

有時好羨慕有啲人
咩都唔洗諗 食飽就柯 上床就訓到
有時諗 係咪我都應該要向佢學左
起碼玩左先

唔講咁多 做返手頭上既野先

師兄好似好放唔低喎,
全世界死哂都想個世界返黎
好鍾意做人既你地 有乜野咁眷戀
真心求教

唔明
咁你係睇得好開定唔開
咩都唔使諗應該係睇得好開先啱

in long term, we die

越黎越覺得係，由其係呢一年

以前乜都諗將來點點點，又plan 要做乜去邊度
一個肺炎打埋黎，真係可以所有野歸零
人類真係好渺少，幾十萬人因為武漢肺炎死，變到好似個數字咁
自己住左咁多年既屋企又俾個政府搞到痴晒線
好多你無諗過，覺得無可能會發生既野都發生晒

而家日日今日唔知聽日事
咁仲執著啲乜

其實唔洗肺炎 你行行下街都可以有架車鏟上行人路撞死你

地球係宇宙到細到一粒沙都不如，人類渺小到咁，有時諗緊咁努力都唔知為咩，死左後又咩都帶唔走

但好多人就係唔係可以下下都睇得咁開
樓主你做咩無端端咁講？

Agree

除咗人之外 啲物質嘢唔點放得低

庸人自擾
我都咁講得 所以打死都唔會自殺㗎啦
不嬲耐唔耐都會開post講下自己啲諗法

係放唔低
你諗下
當世界末日係地球一爆
乜都無晒
無一個人類/生物繼續繁殖
咁呢個宇宙會點
時間線照去?
但係無任何生物 無意識 動物都無
所以時間都變得無謂
無野記錄呢個宇宙
宇宙只係一塊黑色既板 放左係度
.....................................................
..............................................

次次諗到咁樣 無野可以總結到自己
就要抽離 諗返現實
打下機先

咁難得個天俾個機會你入game都係想你玩個刻開心姐

連覺得最重要既野都開始睇得化果時
其他野都睇得化了

真
我同fd一齊買部iphone
話就話防水
佢帶埋去沖涼
而我就好小心
好唔捨得咁用

有時諗係佢on9
定係我on9
到底係佢看透 搵幾多用幾多整定
定係佢根本都係是撚但 用左先算...

宇宙大到咁 你真係覺得得地球有生物？
我覺得地球只係某啲高等生物造出黎既野

你on9 因為我都帶埋去沖涼 仲要爆曬mon

冇錯 開開心心咁過就算了

屌都係物質
但我嘅物質係啲買唔返嘅物質

好似陪咗好多年嘅熊仔咁 一模一樣嘅熊仔可能有錢一定買得返

但咁多年對住佢 細個同佢玩 有時爛咗幫佢修補下咁果啲好驚搵唔返

不嬲都係咁諗
之前有人問我怕唔怕死
我：每個人都會死 可能我下一刻就無啦啦死咗